誠收黃子華飛

誠收黃子華飛 18-31號兩張

誠收

差唔多開波前係紅館
大把人低過正價放

要約人所以唔想walkin 買😂